[世紀大戰]譚仔vs三哥

:譚仔
:三哥

我就話譚仔正啲，屌你三哥啲炸醬好似食撚緊屎咁，一pat泥，啲米線又幼 好似食撚緊風咁

駁唔撚到 譚仔正啲

譚仔麻辣同皮蛋好食過三哥

btw 南記屌打晒兩間

老闆人品 三哥＞譚仔

譚仔麻辣好食啲
三哥蒜泥白肉好食啲

話三哥好食啲應該食開屎

譚仔有豬耳

我屌你老母呀

真係好似食緊屎咁